當年新聞報中華廚藝學院果位宜家點

我覺得佢好有正能量
笑住做訪問
有冇人知宜家撈成點

留名等食花生

洗碗

我就唔信

唔係掛

炒散

闖緊十八銅人陣